2018 HKDSE 中文科 Paper1 試題曝光！

**本帖隱藏內容須留言及正評後才能解鎖**

屌你老母

好尷尬😅

LM

ccccccccccccccccccc

屌 都話會岀呢條

收到啦

終於等到 多謝巴打

多謝巴打

入到U請巴打食四季

有冇2019？
利申：想考

暫時未有

ccccccccccccc 樓主一生平安

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

我含大仔今次攞3有望喇

cccccccc

cccccc

好撚難

Lm

lm

cc

LM CC

wow

😂

襯而家唔係好多人睇到
快d報

ccccccccccccccccccccccc

Cccccccccccccc

5**

隔離咪po左囉，不嬲都只可以有1000人可以睇paper，如果唔係咪個個5**？考評局會難做㗎

又撚狗

唔該樓主

lailok93@gmail.com

屌 假嘅
今年有指定篇章喎
但樓豬份嘢冇嘅
係咪攞上年份卷扮嘢

個post幾多on9仔自己留email比人

LM cccccc

abdjfndbsksl

多謝巴打

thx

今次fatfat

want

有無人知第二篇文主旨？睇完唔識做

正

email有時無咁快收到嘅，等多陣啦
我頭先都等咗陣先收到

還有嗎
fokingyu@gmail.com

thanks

年經

happymeichan1777@gmail.com
求send

係你開錯左file姐，我見到有喎

求巴打send 比我 辛苦曬 感激不盡😭😭😭
devilxx0011@gmail.com

Kennethsze0417@gmail.com

求send
gighe63@gmail.com

wow,., CCCCCCCCCCCC

好鬼難

有冇19年oral題目

感謝巴打分享，唔駛報欣師啲course la

Ccccc

袋底卧推

真？第三題咁難答仲要有政治成份應該冇人揀

Thx for sharing

求 m6924174@gmail.com

多謝樓主既金石良言

求
raynalau99@gmail.com

撚我撚我

樓主長命百歲 kennethsze0417@gmail.com

Received thx a lot

已正評
rtertrtgfg@gmail.com

考今屆 唔想炒
跪求試題

yylamrubbish@gmail.com

computinghomework888@gmail.com
樓主send啦

Cccccc

chuliho0925@gmail.com
麻煩樓主send

謝謝老闆

識唔識第一篇第5題，好撚難

Iloveyylam2018@gmail.com
求sd

Cccccccccc

今次唔使温個本厚過黃頁嘅墳場必避啦 多謝連登仔！

lovehyunwook@gmail.com 謝樓主!

ambrosechiang@gmail.com
Thx樓主🙏🏻

又會真係咁多人信

THX巴打

timothyho898@gmail.com
舊po提過，謝樓主大大

收到喇，萬分感謝

跪求 chun55518@gmail.com
Thx!!!!!!!!!!!!

C

多謝巴打 入到U 請巴打食飯

Cccccccccccccccccccccccccc

我都收到了THX

一開始以為隔左5-6個鐘都收唔到以為係假 SORRY

ccccccc

down唔到 求TG:Hugo1991

求巴絲打 ：kelvinlili0123@gmail.com

cCCCCCcCCCCCCCc

fake？

上面笑死

咁堅既今次 仲以為fake

ben1128p@gmail.com
send plz

有冇其他科可以備戰 2019？

kirokittt@gmail.com
跪求！！！！感謝樓主

vivianchan0222@gmail.com
thzz

ccccccccccccccc

Cc

唔該
arisalover1@gmail.com

cCCcCccCCcccCCCCcccCCccCccCCcCCcccCCccccCCccccccccccCCCccccCCccccccCCcccccCcCCCcc

chanyimmie@yahoo.com.hk
唔該樓主

收到了，估唔到會咁出，好彩有樓主

正評

Ccccccccccccc

Plz help🙏🏼🙏🏼🙏🏼
qwertyuiop1996666@gmail.com

tamkayin2012@gmail.com
thx

你去死啦咪再害人 上年中六上網搵資料冇連登ac見到呢d post信以為真浪費左好幾時間註冊連登 最後都註冊唔到 ！

show blocked user - 唔震乳
咪撚再email去我度問喇連登仔 你俾樓豬呃撚左喇仆街

Cccc

又留翻個言先

CCCCCCC

留gmail果啲都係17xxxx

垃撚圾樓豬呃正皮 屌你老母

留名
細妹2018年dse

年年都fake，估唔到竟然有真料
email已收到，樓豬一家平安

求樓主大大俾小弟過目
email:pegasus1006korea@gmail.com

CC

樓主大佬求你了QQQQQQ
wilson125419.wp@gmail.com

yeetingwyt@gmail.com
thx

樓主大佬一生平安 只求大佬可以須手一send

求樓主幫幫小弟
Pegasus1006korea@gmail.com

[/member]年經 [/member]

Lm tomchong052@gmail.com

Thx

feifeijoanne@gmail.com

Csm3953@gmail.com 感謝樓主

跪求 ［member] a1127209398@gmail.com [\member]

有冇英文

wytang918@gmail.com

thanks !!!

Ching貼出黎我點搵食呀

Ccccccccccccccccccc

arbossanson@gmail.com

Lm已正評

cc sin

等左好耐提多次
巴打麻煩send 比我 辛苦曬 感激不盡
devilxx0011@gmail.com

收到啦！
感謝樓主！

leochung456123@gmail.com 唔該樓主

Ccccccc

睇咗份卷個啲係度話個post撚人 清走啲敵人 人性真係醜陋

留名

Ccccccccccc

留名備戰2019

再次跪求

arbossanson@gmail.com
已正評

LM 再次跪求
兩個post 都正評左
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

leochung456123@gmail.com

求多次

shdhdjdd

2099dserhk@gmail.com 多謝樓主

跪求🙏🏻🙏🏻
Wing97507835@yahoo.com.hk

睇完，中文實攞星

多謝樓主

wytang918@gmail.com

thanks !!!!

Lm
tszyinray@gmail.com
收唔到 唔該

跪求巴打[/s]share比我
我收到email但個drive error 404
devilxx0011@gmail.com

個網址error左
要更新個網址?
麻煩你 摟主

lamtaifei1234@gmail.com

收唔到 唔該樓主

lm 樓主一世平安

八卦dl咗嚟睇，今年份試卷又幾難喎

打個靚卡

amesbaby@hotmail.com.hk

祝樓主一世平安 身體健康

yjchinn

求send yin106126713@gmail.com

求send
00wanying00@gmail.com

樓主個網erroe咗 唔該你

arbossanson@gmail.com

Ok

幾時有英文 想開始操paper

多謝樓主

Ccc

因為上年中文2無U讀
amykung2@gmail.com
多謝樓主恩賜

篇文言文我覺得算正路
係頭個篇要諗得深入少少先知作者最後個立意

算係咁，咁先分到高低分

wingwingkong@yahoo.com.hk

比左正評

leochung456123@gmail.com

靚仔樓主拜託哂

chongchaulung@gmail.com
Thx 樓主

上面sent哂

啱啱收到，thx

原來refresh多次就收到

ching我同另外好多人條link都係error

refresh好多次都唔得
求下你幫幫忙
devilxx0011@gmail.com
或者其他巴絲打幫忙send 直入A1 🙇🏻‍♀️🙏🏻

help

update咗條link

ccccc

ching 我都仲係開唔到😭
(我用iphone開)
麻煩曬🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

已正評！
ymyym0717@gmail.com

thxxx!!

Ching求send仲係味收到
wilson125419.wp@gmail.com
樓主勁靚仔！

gonile91@yahoo.com.hk
唔該send多次，收唔到
thxxz

求多次

我都想要
lau_g_on99@hotmail.com

年年都有

computinghomework888@gmail.com

樓主可唔可以send多次
kirokittt@gmail.com
thx

樓主可唔可以send多次，仲未收到
timothyho898@gmail.com

我仲未收到

樓主同各位巴打 可唔可以幫幫手

lamtaifei1234@gmail.com

樓主大大小弟仲未收到，祝樓主一生幸福
Pegasus1006korea@gmail.com

睇完呢個post我敢肯定連登有好多通識會U嘅中學雞

我都想問堅定流

中學雞出晒黎

哈哈哈

我未收到呀樓主
00wanying00@gmail.com
唔該曬樓主

flora0609@hotmail.com
樓主唔該晒

未收到
rtertrtgfg@gmail.com
5該樓主

未收到 麻煩晒

仲未收到
amykung2@gmail.com
多謝樓主大恩大德

屌
親戚今年考 我啊媽話左我有帳號
佢啊媽就係咁打比我問我點睇

收不到
求重sd
arbossanson@gmail.com

hk122512251225@gmail.com
樓主我要

Thanks巴打/絲
ccccccc 求卷

error呀樓主

未收到
chongchaulung@gmail.com

更新咗

可唔可以再send多次卑我
00wanying00@gmail.com

未收到 求重sd a1127209398@gmail.com

一次就好笑 2次就on9

想問各位師兄，點解留哂正皮回覆都睇唔到

Ching 麻煩update
好多次啦我都係error 404
求你真係幫幫手搞下佢

補充番
devilxx0011@gmail.com
感激不盡🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙏🏻🙏🏻🙏🏻

ching可唔可以send多次
error咗 唔該你

kandykayan@gmail.com
感謝樓主

未收到

點解我仲未收到嘅

居然真係出呢篇

。。。

跪求 祝樓主長命百歲
lauwinghang92@gmail.com 麻煩樓主

之前聽講話要po自拍上lihkg個Facebook page 加張寫左lihkg紙既相，想問有冇巴打試過，係咪真係得？

真係得

樓主一家平安
我仲未收到
Cem3953@gmail.com

Csm3953@gmail.com thx

麻煩樓主 仲未收到
chongchaulung@gmail.com

cccc

靠你啦

畀心機溫

上年試過 拎完同考果份一樣 今年應該都係

屌文言問得嗰6篇
之前溫黎有撚用

補充番
mandyjj0414@gmail.com

可唔可以send來睇睇
00wanying00@gmail.com

Gd

一開始分段係咪1-2，3-7，8-10，11-15

仲未收到
求樓主send
chongchaulung@gmail.com

巴打求下你share🙇🏻‍♀️
我(同好多人) 求左佢整過條link好多次都唔得
感激不盡 功德無量直入A1 🙏🏻🙏🏻
devilxx0011@gmail.com

我地未收到份卷呀 求share然後一齊分析
00wanying00@gmail.com

巴打 求share 樓主無反應
chongchaulung@gmail.com

巴打幫幫手plz chongjaixdxd@gmail.com

正確

利申: 啱啱先同補習老師傾完

thx for sharing

求巴打幫幫手，仲未收到樓主份卷
timothyho898@gmail.com

Plz巴打幫下手
lauwinghang92@gmail.com

求巴打， david555913@gmail.com

rtertrtgfg@gmail.com
求send

求巴打share
chongchaulung@gmail.com

求share terrychleung@gmail.com

做啱分段都冇用,要識做段落大意先高分,btw依份卷既段落大意難度高過2017dse好多

yaushunyan@gmail
希望有人send比我

yaushunyan@gmail.com

真係好難

應該有好大爭議

考完中文嗰日,肯定好多家長嘈份卷

Ccccccccccccccc

想要卷

Dsegon99@gmail.com

玩厭未 年經

求share sokoko309@gmail.com

想要卷 想入A1
t2018101200@gmail.com

求share

樓主唔該 terrychleung@gmail.com

樓主唔該 yaushunyan@gmail.com

我要

跪求
lisiutung1@yahoo.com.hk
樓主一生平安

唔知你真心定假膠
但見你係咁回post，我想同你講慳翻啲時間温書啦 班連登仔玩膠咋

麻煩晒樓主😢😢
minglok0927@gmail.com

唔該樓主
lisiutung1@yahoo.com.hk

Ccccc感謝大大無私分享

比你發現咗

thanks 樓主

出現左error404
求send多次 mandyjj0414@gmail.com

跪求 麻煩樓主

仲未收到
靚仔樓主唔該
amykung2@gmail.com
我只係想今年中文3番

求樓主大佬send多次

leochung456123@gmail.com

究竟有冇姐，求下你地send比我啦，yaushunyan@gmail.com。我上次考1撚咗 ，幫幫下手

求樓主send
chongchaulung@gmail.com

樓主幫下佢啦
雖然我有，但版權所限，我唔可以隨便share比你。。。

我只係想攞嗰2至3仔，入嗰ive

Ive 使撚咁高分咩

我上次攞得嗰9分，中文1撚咗，ive唔收 ，我又唔想讀fd

吓 咁你想讀邊科

bse

加油啦 去背範文啦 唔好再嚟揾啲旁門左道啦
如果真係有，個個5**啦

邊個都好，求下你地，圓小弟一個入ive嘅夢想
yaushunyan@gmail.com

k935436725@yahoo.com.hk

Thx z

求send
chongchaulung@gmail.com

CCC

求send #adore

email: 20053095@learner.hkuspace.hku.hk
上年1

今年中文希望有3，謝樓主

Email : calvin24lkf@gmail.com
做細佬我入IVE就夠

要今年中文

唔該樓主 ttssshan@gmail.com

求樓主send
chongchaulung@gmail.com🙏🙏🙏🙏🙏

jengg

cccccccccccccc

LM cccccccccccccccccccc

Charlotte.yoyo138@gmail.com

樓主，仲未出到
rtertrtgfg@gmail.com
Thx!

報驚

LM 上年多謝樓主入左MBBS

Lihkg123321@gmail.com

樓主仲未收到
chongchaulung@gmail.com

Cc.....share plz
ascchowychung@gmail.com

報咩警啊

大家唔好再留email 無卷攞啊

試卷洩露咁大件事考評局點會唔知

專心溫書吧啦

2018 dse考生加油

做乜鳩

收到了 樓主一家平安

樓主唔該 未收到阿

terrychleung@gmail.com

謝謝樓主！

仲未收到, 祝樓豬一世屌處, 長長撚狗.

Email: lun9secschchicken@gmail.com

巴打 可否share
tomchong052@gmail.com

.

求下你

mandyjj0414@gmail.com

先謝大大😂ccccccccccccccccccccccccccccccc

使唔使咁淆啊on9仔

mingkinplay05@yahoo.com
感激不盡

求下樓主 或者收到paper嘅巴打send比我
唔該你地

tse.kaykay@yahoo.com.hk

Tseyikyun1206@gmail.com
thankssss

Push

依家中文穩攞5啦
射射巴打

跪求樓主
maryhung13141516@gmail.com
樓主長命百歲幸福成世

大件事了😂😂😂😂

聽講樓主係考評局做。。。所以先有份卷。。。益曬班2018dse友啦

多謝樓豬 今年5**啦

Thanks

Thanks樓主

我呢度連答案都有埋喎巴打

**本帖隱藏內容須正評後才能解鎖**

收到啦
樓主有無得比埋答案啊? 睇完都唔明啊我

有無答案討論區, 唔識做...

@@

啱先畀咗你地 又問

巴打 請問可否share
chongchaulung@gmail.com

屌文言竟然岀晒我最憎嗰幾篇
死廉頗

拎到5**了
多戲樓主

好好笑 家下啲中學生成17 18歲人都咁撚唔用腦 就算中文有卷比你 其他科都考到一pat屎啦

堅唔堅啊

強

收到喇 多謝樓主！！
想要嘅話 quote返我句野！

樓豬準備仆街鳥

吾該ching
Pegasus1006korea@gmail.com

👍🏻

Barrysobs@gmail.com 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Barrysobs@gmail.com 求 send

收到了，估唔到今年咁出

求 Ching send barrysobs@gmail.com

有冇ching收到send埋比我
Pegasus1006korea@gmail.com 🙇‍♂️🙇‍♂️

屌 今次仲唔5**

利申：2019 dse 免費retaker

Ccccccccccccccccc

巴打 可否share
chongchqulung@gmail.com🙏🙏🙏🙏🙏

求巴打send黎
77997979hi@gmail.com

Ccccccccc

出好多論仁論孝論君子

跪求巴打share
chongchaulung@gmail.com
🙏🙏🙏🙏

djeh37@gmail.cm
求share

求 Ching send 🙇🏻‍♂️ barrysobs@gmail.com

收到了 謝樓主

正 唔洗補習貼題 想要埋其他科

跪求各巴打share
chongchaulung@gmail.com /
tomchong052@gmail.com

收到paper1 有無paper2

Wow

求求帖主
send去 ulau129@gmail.com

跪求樓主再send過
chongchaulung@gmail.com

收到了

多謝樓豬 已經收到
樓豬一定有好報

道德經
為無為，則無不治

~~

求share
[url]on9fakepost@gmail.com[/url]

自膠
on9fakepost@gmail.com

感激不盡

.........

正 多謝樓豬比埋英文 數學

多謝樓主救命

跪求
2018dseretaker@gmail.com

求巴主share
chongchaulung@gmail.com

GDDDDDDDD

好嘢巴打

求各位巴打share份卷
chongchaulung@gmail.com

求share
fightforforteenstars2018@gmail.com

chiuting215@gmail.com
Thx!

c

收到啦多謝樓主
雖然考完dse好多年

巴打 求share
chongchaulung@gmail.com

可能玩到我個孫個代都係咁玩

Lmmmmmmmmmmmmm

如果當年有就唔會搞到今日咁

Im

收到了，多謝樓主
幾時先會有埋答案

感謝大大無私分享

求各位分享🙏🙏🙏
chongchaulung@gmail.com

求好心巴絲分享
angelcheng200@gmail.com

carbonegg126@gmail.com

sam258846@gmail.com
樓主LM已正評 跪求

求大佬賜比我
juice6b@gmail.com

kardoschau@gmail.com

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

我要啊~

ccccccccccccccccccccccccc

tg add me hugo1991

push, 求樓主見到

樓主

LM
matthew2000323@gmail.com

chloekwok1030@gmail.com 求send

收到了，謝樓主

樓主我仲未收到啊

唔該樓主
tsekwanyue@gmail.com

唔該ching
matthew2000323@gmail.com

alan85222@yahoo.com.hk
多謝！！！！！！！！！！

樓主我未收到

樓主求share

求樓主share
tsekwanyue@gmail.com

求樓主 share
tsekwanyue@gmail.com

唔該你send埋畀我
tsekwanyue@gmail.com

thx for sharing
利申已上岸

屌

問返樓主啦，佢千叮萬囑話唔好share 出去

大家係真心定借刀㗎
Between 樓主好靚仔，俾埋我

樓主求share
chongchaulung@gmail.com

push 求樓主見到

唔該Ching
Sisilui137@gmail.com

求分享

求share
Ssisilui137@gmail.com

求share
jodyko_123456789@hotmail.com

Lm求share

求send fcm06088@gmail.com

please

多謝

sor講錯野 原來仲未收到...

不誠實使用電腦罪，虛假文書，驚已報

求樓主幫下手啦
angelcheng200@gmail.com

求求樓主幫手 fcm06088@gmail.com

巴打求你share 因為我問咗樓主好多次都唔覆

chongchaulung@gmail.com

樓上好多巴打都收到啦喎，你揾多幾次揾真啲啦

我都一樣收唔到 求巴打share
angelcheng200@gmail.com

巴打求share
樓主唔知點解唔覆
angelcheng200@gmail.com

ccccccccccccccccccccccccccccccc

樓主求你share
chongchaulung@gmail.com

巴打真心求你share gmail都係無
chongchaulung@gmail.com

Mathman12345678@gmail.com
已like同留言